凍冰冰 我身因何凍冰冰

凍冰冰 凍凍冰冰

我不想 起身番工

凍~冰冰 凍冰凍並凍 凍冰冰

冷清清 條街好凍

巴打邊間教會?

凍冰冰 凍冬冰並

李香蘭？

夜雨凍 噠啲喇啲喇照片中

凍凍凍冰冰 凍凍凍冰冰

凍冰凍冰冰～～凍冰凍冰冰～～～
呀～～～！

李香琴

凍冰冰 冰凍 凍冰冰 冰凍

暖笠笠 懷中的您
霧散去 昨宵美夢已化覆水
回頭似受罪 難再共聚 期待能共對 卻早已告吹

啊 戇鳩鳩亂填
唔知點撚算

凍並凍并冬冰凍 冬并洞并冬冰

啊～

沒有米 再加上你又褲穿窿

卻像有冇數說話 可惜凍到痴左

係 ， 李香琴老母李香蘭

上porn hub
打J要留在被鍋中